[FBI] 巴西模滿臉稚氣「發育超車10年」

看遍全世界美女爭奇鬥艷，拉丁美洲流行的美感不外乎是「火爆身材」，近日IG上就竄起了一位巴西網紅Thabata Hissnauer。光看她稚氣臉龐和驚人身材形成強烈對比，完全猜不出人家可是貨真價實的12歲小妹妹！肯定惹得不少大姊姊都生氣拍桌，到底外國人都吃什麼長大啦！

圖同ig自己搵啦 CD-ROM

尋日連登post過2次啦

肯定好緊 張

FBI is watching you

三年血賺